其實你地罷工係咪真係咁撚難

真係開左真槍，差d死左個手足，然後呢？
好嬲囉，好唔開心囉，仲有呢？
打輿論戰，要煲大佢俾全世界知，仲有呢？
和平集會囉，無啦。
阿，最多請一日假“罷工“。
其實你地係咪痴撚左線？
俾反少少覺悟，少少犧牲好無。

奴性太重

其實罷工都要罷對社會有大重要性嘅行業先有實力。
我罷半日，星火同文具都要錢。

我意思姐係咩都推哂俾人做，自己一副好著緊既樣子咁，咩都不了，不了，仲想爭取到d咩

This is Hong Kong